人聲分離唱歌大法 追 張國榮

推

推你老母 斷氣未呀

練好個節奏感先啦

聽左幾句
有dd懶音 人生樂趣 ,唔係人（身）樂趣

點解個節奏會跟住你慢嘅？